古天樂孫紅雷將加入《角頭3》 「角頭宇宙」延伸到Netflix

《角頭》版圖大拓展，第3部曲的《角頭前傳》已開拍，今電影公司宣布接下來的《角頭3》，除了原有的主角鄭人碩、張再興、黃尚禾和唐振剛、吳震亞之外，香港金像獎影帝古天樂和中國大腕孫紅雷也加入，陣容再提升至跨及兩岸三地。

2015年的《角頭》全台賣了8000萬元台幣，去年的《角頭2：王者再起》上升賣到1.27億，並提名金馬獎最佳男配角及新演員。監製張威縯透露，《角頭3》目前加入香港太陽娛樂的資金，目前已近4億資本，導演和《角頭前傳》一樣是台灣的姜瑞智，預計明年2月開拍。之後還計畫與Netflix恰談《角頭影集》。

古生講普通話？

留意返 古天樂第一次拍唔係香港人執導既電影

又洗米

神者撚 撚大撚

乜撚嘢角頭

我都唔知，淨係知台灣嘢嚟

姐係台灣版古惑仔？